有冇人比蚊咬左成晚

已經開左冷氣都仲有蚊，到底有咩可以殺到蚊，用緊殺他死果隻燈冇用

岩岩咬左我三粒 殺左隻，但冇血
驚仲有隻喺房

冇喎

冇辦法
用苦肉計捉佢

咬左我勁多次但仲未夠，又聽唔到又睇唔到，好煩

我左臂加右臂total 7粒，
勁專心操緊數學題，到覺得痕就已經咬咗咁多粒

我習慣全屋噴檸檬草roomspray
日頭就點香茅/檸檬草精油驅蚊

有啲人屋企裝香拜神
只要有煙 就可以驅到蚊

我起身見唔到 痕到仆街 點知我落床個陣係我面前飛過 跟手我一掌轟落去打到佢屍都冇

啱啱俾我一掌打死左 終於有覺好瞓

俾佢吸左2下大腳

咁夜仲操卷

我頂唔順，我而家落donki搵下有冇野搞

我都係

雷達電蚊香水 無臭無味 開10分鐘佢就失去活動能力

以前夏天晚晚比蚊襲擊
頂唔順走去買窗紗
家陣晚晚訓得好好

痴咩線
你唔怕痕根本冇影響

蚊拍啦屌

3月就熱到化閪咁 d蚊蟲出晒黎 點頂到下次冬天

好治癒

手腳比我r到損哂好痕呀救命

用緊殺他死果隻香水，冇撚用

成日好快消失喺視線屌

一定要雷達呀瞓啦柒頭

喺耳仔側邊飛來飛去
嘈到瞓唔着

啲蚊反應超快 見住佢飛落床褥一掌拍落去 手掌上面乜都冇 蚊又冇咗影 啱啱經歷咗兩個鐘終於拍死佢

有
5點幾痕醒咗
而家6點幾未瞓得返

我，屌你老母垃圾蚊

除左蚊香仲有咩方法滅蚊

仆街啦 尋晚殺左隻 訓得好好
岩岩又見到隻喺我房潛伏緊呀屌
我聽日仲要番工呀咪阻住我訓啦蚊爺

明明今日凍左都仲見到佢，今晚又要諗方法

電蚊香

用緊殺他死果隻

正呀
一點一定冇蚊
我都勁吸蚊

冇用呀，已經開左兩日

呢隻堅得
樓主去買紗網啦

嘩
咩地區？

俾我用電蚊拍殺哂了

我上星期有幾晚都係咁 開左冷氣都冇用 最後忍唔住買電蚊香就搞掂

買個電蚊指有冇用呢

港島，山上面唔知點解咁高都有蚊

比佢針 痕都冇所謂 係耳邊啲聲先最燥

邊隻

屌你老母
咬我耳仔
正一仆街蚊

拍*

唯一science proved嘅防蚊 = DEET成份蚊怕水

唔使架，用雷達就得，好好用，殺他死垃圾黎

尋晚買左一支，寫住有噴完好似好少少，但好似唔治標

屌，睇錯左，佢寫住不含deet，係咪姐係冇用

一陣落去買thanks

1星期1隻左右 殺左先可以安心訓

有冇人覺得而家D蚊好敏捷勁難拍得中
定係因為我老左